% ------------------------------------------------------------------------------
% Formatvorlage für Masterarbeiten an der Ohm-Hochschule Nürnberg
% ------------------------------------------------------------------------------
%   erstellt von Stefan Macke, 24.04.2009
%   http://blog.stefan-macke.de

% Dokumentenkopf ---------------------------------------------------------------
%   Diese Vorlage basiert auf "scrreprt" aus dem koma-script.
% ------------------------------------------------------------------------------
\documentclass[
    11pt, % Schriftgröße
    DIV10,
    ngerman, % für Umlaute, Silbentrennung etc.
    a4paper, % Papierformat
    oneside, % einseitiges Dokument
    titlepage, % es wird eine Titelseite verwendet
    parskip=half, % Abstand zwischen Absätzen (halbe Zeile)
    headings=normal, % Größe der Überschriften verkleinern
    listof=totoc, % Verzeichnisse im Inhaltsverzeichnis aufführen
    bibliography=totoc, % Literaturverzeichnis im Inhaltsverzeichnis aufführen
    index=totoc, % Index im Inhaltsverzeichnis aufführen
    captions=tableheading, % Beschriftung von Tabellen unterhalb ausgeben
    final % Status des Dokuments (final/draft)
]{scrreprt}

% Meta-Informationen -----------------------------------------------------------
%   Informationen über das Dokument, wie z.B. Titel, Autor, Matrikelnr. etc
%   werden in der Datei Meta.tex definiert und können danach global
%   verwendet werden.
% ------------------------------------------------------------------------------
\input{Meta}

% benötigte Packages -----------------------------------------------------------
%   LaTeX-Packages, die benötigt werden, sind in die Datei Packages.tex
%   "ausgelagert", um diese Vorlage möglichst übersichtlich zu halten.
% ------------------------------------------------------------------------------
\input{Packages}

% Kopf- und Fußzeilen, Seitenränder etc. ---------------------------------------
\input{Seitenstil}

% eigene Definitionen für Silbentrennung
\include{Silbentrennung}

% eigene LaTeX-Befehle
\include{Befehle}

% Das eigentliche Dokument -----------------------------------------------------
%   Der eigentliche Inhalt des Dokuments beginnt hier. Die einzelnen Seiten
%   und Kapitel werden in eigene Dateien ausgelagert und hier nur inkludiert.
% ------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

% auch subsubsection nummerieren
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}

% Deckblatt, Abstract und Erklärung ohne Seitenzahl
\ofoot{}
\include{Deckblatt}

% Seitennummerierung -----------------------------------------------------------
%   Ab hier mit Seitennummerierungin Fußzeile.
%   Vor dem Hauptteil werden die Seiten in großen römischen Ziffern 
%   nummeriert.
% ------------------------------------------------------------------------------
\ofoot{\pagemark}
\pagenumbering{Roman}
\tableofcontents

% arabische Seitenzahlen im Hauptteil ------------------------------------------
\clearpage
\pagenumbering{arabic}

% die Inhaltskapitel werden hier inkludiert -------------------------
\include{Text}

% Literaturverzeichnis ---------------------------------------------------------
%   Das Literaturverzeichnis wird aus der BibTeX-Datenbank "Bibliographie.bib"
%   erstellt.
% ------------------------------------------------------------------------------
\nocite{*}  % alle Quellen auflisten
\renewcommand\bibname{Quellenverzeichnis}  % Umbenennung von Literaturverzeichnis
\bibliography{Bibliographie.bib} % Aufruf: bibtex
\bibliographystyle{natdin} % DIN-Stil des Literaturverzeichnisses

\end{document}
